新手籃球tg谷現正招人

真新手谷 麻煩有興趣嘅巴打留低tg
球技差都唔緊要 一齊打一齊進步 最緊要球品好
街場 室內場都可以

咩年紀

@jonlin

@peterli8889

@pongjames